IZ*ONE 新專輯曲目表曝光 金采源參與作詞作曲！

每次發片有精巧概念設定的 IZ*ONE，這次也以多首新歌詮釋電影主題，其中還有成員參與創作的作品！

Off the Record 今天（30 日）公開了 IZ*ONE 第四張迷你專輯〈One-reeler / Act IV〉的完整曲目表，以最新主打歌 “Panorama” 為首，將收錄 “Mise-en-Scene”、“Island”、“Sequence”、“O Sole Mio” 和「慢旅」共六首歌。

特別的是，成員金采源這次在繁忙的行程內仍接下新挑戰，為最後一首歌「慢旅」參與了作詞、作曲工作，令歌迷更期待這張新專輯。

IZ*ONE 將於 12 月 7 日發行〈One-reeler / Act IV〉，最近也別忘了鎖定更多的預告囉！

車汪

最後一首歌

牙降

支持！！

再見了

永續izone

才女

再見了izone

再見了再見了

屌打twice

課金是良知

再見了再見了再見了

我地wizone以12個女生為榮

全能到..

會再見的！！！！

Maybe in the future

Thank you彩瑛 and it's time to say goodbye

Thank you izone and it's time to say goodbye

嗚嗚嗚

歌詞講自己點樣空降？